可樂就黎冇得買

飲撚到個兩個廢老糖尿

花式抗疫

ON9
岩飲咩

總之係黎緊2月8日實施十四日隔離檢疫政策前 都預左會有一大批大陸狗湧晒落黎搶物資架 同返自己屋企人講 唔好見人買佢買 製造恐慌 用下個腦

加粒萬樂珠用黎通渠

睇住射到周圍都係

好明顯買黎炒啦

未有肺炎先有糖尿病

用黎洗廁所？

可樂都有得炒我同佢買呀

飲撚到糖尿

整可樂雞翼都唔使用咁多

咁樣似係Boomer喎

好彩我飲百事

俾我就上前問下佢 係咪成世人無飲過可樂

買咁多，直接call批發啦

82年仲有幾多存貨喺度

打去太古叫佢送一車黎都得啦傻閪

可能係

今次又有咩原因

可樂抗毒？
要飲幾耐先飲得晒？

香港有可樂廠喎